en het is zo ook een goede grap, die je vanochtend had moeten doen en nooit een zei erover vertellen tot nu toe. "
"Nu, Kitty, je mag zoveel hoesten als je wilt," zei Mr. Bennet; en, terwijl hij sprak, verliet hij de kamer, vermoeid door de vervoering van zijn vrouw.
"Wat een uitstekende vader heb je, meiden!"
zei ze, toen de deur was dicht.
"Ik weet niet hoe je hem ooit goedmaakt voor zijn vriendelijkheid; of ik, trouwens, wat dat betreft.
